要有心理準備Trump未必贏到戀童登

1. 2020無2016咁多undecided votes

2. 2020民調已修正2016問題
民調可信程度大幅增加

當然仍然寄望辯論可以扭轉局面
但係都要有心理準備China Joe可能會贏
真係難以想像種frustration

講返trump施政有幾堅
呢排講緊最高法院德高望重法官病逝
trump跟機提名女性繼任人Amy Coney Barrett

但其實未受左膠壓力前
佢提名名單係 Tom cotton, josh hawley, ted cruz
三個都係比支共制裁

唔理點 都感謝trump做反共先鋒

Joke Biden 必勝!

如果拜登贏
為咗增加佢同理心關注香港
連登應該即刻改名叫拜登BIHKG

敗燈當選的話証明on9仔冇分國界

所以香港人準備受死吧

好多嘢都係未燒到自己就唔會理

佢好似話就算輸左都唔會讓位

五毛又出黎放負

議員點做法官啊on9
而家提名嗰個女人保守派嚟 早幾年已經提拔佢上位
以為搵個女人做左膠就會接受真係低能過左膠
兒登仔印象派論政真係得啖笑

點樣唔讓？輸打贏要？

要睇mail in ballot
事實上唔係親身投票好易有fraud
侵唯一反對係呢樣野

佢話戀童登咁嘅老人癡呆都識得去票站投票
咁全國應該無人唔識親身去投票

呢度都係十一哥，童登

拜登！！！拜登！！！

我諗佢會用郵寄選票處理不當問題

來打上最高法院判無效
要求全面重選
(不容許郵寄選票)

因為之前有一單新聞 係 遺失左9張選舉
7張投trump 2張投biden

唔止
依家仲有ballot harvesting俾人錄低左

想知點樣修正2016問題
而家係侵侵fans講大話
佢點估計有幾多人講大話

送幼幼先可能有d用

又一件

呢單小心炒車 個source花底

的覺得問鄰居會投咩呢個都準

樓豬第三個pt有d鳩
本身個三個係有law degree
做過律師
hawley甚至做過法律教授
但cv都未夠班做大法官
如果同個女人比

其實係自私姐

你諗下啦, 敗登上台, 對美國其實損失唔係好明顯, 係比中共迫害果D人死咋....敗登再差, 美國人都唔會入集中營

拜燈選到
美國人要學普通話

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

anyone but 侵

拜登都好大機會贏

呢句係講笑姐, 就算講真, 佢地都唔信

最重要係, 除非再來一次珍珠港, 佢地真係唔驚

即, 佢地係自私自利地諗自己多. 白左只係表面大愛, 其實都係自私撚黎

太有自信

問心 邊個贏咪又係咁過

即刻同支那開拖做戰時總統

拜登加油

應該吹水既啫

等台灣被武統，香港基本法被取消

然後全世界都被中共完全滲透之後

你就唔會咁諗

侵做左幾年 香港好左定衰左

無論美國同香港掛住民主黨的都係仆街黎
教宗又同中共走埋一齊
美國人即十年前的港豬
對於joke biden上任
對美國當然無影響
美國的實力仲遠遠拋離中共
但受害將會係香港同維唔爾人
之後係台灣
過多廿年支那人滲透整個美國
到時美國都係中共的

土匪治港開始 衰足23年

唔係寄望侵做到乜救港
只係想睇佢摑支共

班傻閪左膠其實只係蝦毛 特別荷里活果班 唔係就唔會成日嘈嘈嘈 都比Trump 選到
其實而家都係睇班商家佬取態 佢地既政治力量比佢地大得多 而Trump 的確得罪左好多長期支持共和黨既金主

特朗普彭斯龐貝奧感覺係共和黨最後一條柱
強調無上限自由的年輕一輩愈嚟愈多同年輕化
強調保守的年長一輩愈嚟愈少同老年化 加上武肺死唔少廢老鐵票

一定唔讓，已準備打官司同埋動用一切權力去令自己留任

衰左好多

拜燈

我登必勝

都係唔會攻台，不過會有韓國瑜2.0，共慘黨唔會夠膽打，咖哩可以用陸軍都唔打就知支那只會眼神防守
基本法就邊個選到都冇架啦，差在俾侵選到咪死慢d

信拜登必贏

上次投Trump，今次都會投Trump
但上次投Hillary嘅，今次未必會投Chine joe

#walkaway

當年喬治布殊點樣打到上最高法院

拜登=寒國魚

TVB=台灣紅媒

民調拜登勝

拜登贏咗
登登仔: 形勢大好，我哋繼續休息，美國會幫我哋

一直都係六四波
登仔暫時仲係穩贏

左膠鐵票緊係唔care
最緊要游離票D人點睇

四年希婆左膠票多撚到

如果拜登當選
我希望佢做到美國史上第一位在任期間因為叛國罪而被拉落台嘅美國總統

之後 Kamala Harris 頂佢
又要拉埋佢落黎

成幅身家All-in 左落拜登度
唔好同我輸呀

之前好似睇過果啲光明會嘅卡講，美國最後一個民主總統會係Trump

拜登做咗總統DOJ 都唔會告佢叛國啦. 宜家係Trump 做, 先有嘢見光喳.

依家因為疫情有啲人去唔到投票 變左用郵寄投票 侵侵之前就話明郵寄投票會做假 所以佢唔會認同個會輸嘅結果

都7成準啦
事實美國係好多廢青
一係唔關心世界
一係就盲目追從左膠風向
我都想知美國仲剩低幾多正常青年

正式承認拜登係聯登一部份

美國出世班冚家剷條命好咪唔使諗咁多野囉
不過比China joe做美國會好幾耐就唔知喇

你係咪無BNO
Btw 777令香港衰好撚多

調返轉 就算Biden贏 香港人都唔洗太上心
Trump贏固然最好 但贏唔到都唔好影響自己做野
本身就係一項無成本投資黎 唔好本末倒置

+1

一定

推

拜燈必勝

邊個贏個形勢都唔會變，你估侵一開始就諗住泠戰咩

Biden 贏緊成條街喎

唔得喎
連仔成日啊豬啊狗都話 child porn del post
連登會被批鬥

要返全部post改做Hong Kong Teen Girls (11 yo) bitten by police

咁都叫未燒到自己度 肺炎邊個搞出黎

拖到差唔多平票，跟住司法複核打官司就贏到
最高法院宜家有6個共和黨，3個民主黨
好似布殊咁

侵係典型老闆，不嬲吹水唔抹咀。

BIHKG --- 全世界最大型既CP論壇

打仗一樣冇得做

但係你都唔使衝出嚟柒㗎

擔心就多啲去Twitter 講啦，連登仔無份投架，喺連登講九萬幾次China Joe點戀童老人痴呆俾連登仔聽，好似賴連登仔投錯咁，又要話人地國民智障唔聽你講咁

啱呀下一代受咋嘛又唔係佢哋呢代受

有得你唔讓咩，唔讓兩黨都彈劾你

班美國後生同左膠就係認為trump搞出黎

講真 係人都自私架啦 你係香港人 你都唔會理啲非洲人點死啦 更何況佢地依家有blm呢個議題 自己都未搞掂 仲要諗點幫你？ 仲有事實上大把國家地方慘過香港 要幫嘅點解要幫你先？

拜燈訓住都贏，你睇今次debate

Trump個孫女已經學左

戀童又睇唔到
咁快D上台 幼幼合法化

問十個連登仔，十個都投joe
贏硬

輸了

其實真係五五

登登gogogogo

已預，無法，不過4年前全支國支持trump，結果害自己

所以，希望佢地又衰一次

祝各位心想事成

你係登緊佢定點

打中國 真心佢當地都無錢 隨時死 仲打

唔緊要啦 到時美國比中國搞撚掂 佢地就識醒

洗乜心理準備，china joe必勝

呢個好多on9 兒登佢覺得打兩句必勝就會登biden
香港人要預左無左香港 過左大選之後
好多signal 都己經出左黎話比你知 trump 會輸
歡迎過左大選睇番我呢個留言

揀個老人癡呆上台嘅民主，點同中國嘅專制比較
證明民主只會帶來混亂

點衰？

Biden 贏香港就會輸 都係推測黎
講到無咗香港咁又嚴重咗

香港有咩得益咗 港口關税問題 連香港個優勢都俾人制裁

唔係香港會輸
我意思係一個傾中既美國總統上任 中會完全無視所有野 直接將香港歸0 而呢個係事實 而家既sanction 所有野其實作用唔大 不過有好過無 biden 上任 大家要預左中國黎緊係會成為大國 唔好理佢係咪偷呃搾騙 事實同個trend 話比你知 佢捱打到而家都仲有貨 只係等個接合點 就係大選完 佢就會番身

戇鳩仔不嬲都無分國界。如果唔係點解要俾個達爾文獎出黎表揚佢地無將d 戇鳩基因帶俾下一代

咪就係話無

喺奧巴馬甚至克林頓果陣已經好多美國人學
勁多白五毛

香港台灣玩撚完

講咁多做咩呀
到時幫手送美國佬一程
齊齊集中營

靜靜地

希望世界無支那毒瘤！人類命運共同體

我反而覺得唔會係咁，而家仲有得和平解決
但拖耐左拖到中國軍隊出到南海，就準備三戰

都係嗰句喇 美國贏咗咁多年 都好想俾人贏下

射去個細島扮下野就得
三戰 美國自己經濟都無乜錢 仲話打仗

2020已經閪到冇得再閪
來吧

美國無錢？笑撚死人咩
只要一戰爭軍工廠全開，經濟就係最好既時候
唔係利益之戰，係意識形態之戰，將會係死戰，只會係以一方滅絕為結束
因為推動意識形態戰爭既係恐懼

美國自己內部經濟都要救 仲話打仗

你估幾百年前帝制啊, 打AOE啊, 禁個掣就出兵啊
幾多人反戰, 話打就打

收得支共咁多錢, 你覺得佢會同支共死過?到時解放軍南海如入無人之境, 馬英狗都真係會講中, 美軍唔會援台, 仲有民主黨最鐘意既減軍費

而家中國就係等緊一個拐點, 大選後形勢就逆轉, 如果結果係一樣會俾美國收皮既話, 支共戰狼式會坐係到等時機咩, 一早出左手啦, 分分鐘拜登已經同支那deal 好左添

你真係唔識野，戰爭期間經濟係會爆到仆街
又會轉移曬金融壓力去第度
戰爭輸左無咩好講，勝出既戰爭紅利又係大到仆街
中國就算出到南海，都有排未打到去美國本土，根本影響唔到佢本土生產
美國個土地根本係神佑之地，產出個糧食同能源都多到仆街，注定佢只要控制好人口，美國永遠企係經濟強國之列

條撚樣潛撚到海底

你咁講班外判革命支那輸緊撚點算
港豬入集中營都未到美國人學普通話

邊出到南海 太平洋一個補給點都無
加埋起碼炸哂日 韓 台 澳 賓嘅機場先阻到美軍
仲要唔夠兵力佔領

軍費從何來？

就算美國係咁印美元又點
當有大規模戰爭
若果得一種貨幣生存到最後
一定係美金
若果美金唔掂
世界唔會有貨幣掂
到時係靠軍火同黃金作交易

你睇下二戰美國經濟係靠咩爆起啦

真好笑
連仔呢啲位又支持獨裁唔讓位
民主唔係就算唔支持都要尊重結果嗎？
唔怪得俾人笑香港人唔配有民主

中共過到夏威夷當佢贏又點話
呢廿幾年美國都消耗其他國家的資源
美國個底有幾厚係深不見底
一戰同二戰都證明左美國的生產力全開
有幾恐怖
英國話美國有耗不盡的資源
你覺得現時美國比二戰差左定勁左一百倍

其實郵寄投票太多fraud
可能好似之前 打上最高法院

平時GDP高會令生活水半上升
打仗炸爛哂啲嘢要重建/整武器GDP一定高
只係谷起個數字
同強國講多難興邦有咩分別

係架, 話美國人要全部學普通話就都係誇張講法. 基本上你重視國內, 你先會諗住敗登. 如果你睇國外成就, 阿侵係贏到痴哂線. 從ISIS到中東退兵到以色列講和到令全球包圍中國, 佢都做得好好

但美國人生活在美國, 佢更大程度係望住佢國內. 基本上唔係阿侵做得差, 而係佢地想要另一個美國, 一個福利主義的北歐美國.

唔撚係呀有政黨背景可以做大法官？

唔啱聽就5毛？

咁第二點呢屌你老母

好嘢登贏

柒咗就潛啦

挪翻咋沙嚟幫你老母掃墳呀？

證明連登仔on9

侵都係半桶水咁抗共
畀biden當選繼續加速算啦，美國佬都係唔見棺材唔流眼淚，要奶舖杰嘅佢地先會醒